請問今日黃大仙有無first aid team 我想幫手

我想幫手first aid 有牌但我揾唔到人一齊

比d信心自己，試下solo